點解遊行d女個個都咁正

可惜個個都拖住條仔
這些機會

不過好多謝大家肯企出黎

出得黎都係香港人
都係正架 ！

相由心生

真係好多靚女

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

係
只可遠觀，不可褻玩

真

真

不過好多拖住條仔

真
我覺得自己今日靚過平時

利申：三圍 60 60 60

見到大學時候相愛嘅女仔 成百幾萬人都撞到 打聲招呼講咗幾句 佢仲係咁靚

港女不嬲樣靚
最緊要大家有出黎行

個個都咁靚仔靚女

牧師都睇到心思思

係個個都心地好正

靚係靚 不過行咗成日對腳勁臭

金鐘仔都靚仔左

痴線，真係好多靚女

其實港女 一向都靚, 只是衰在平胸
北方大陸妹 就相反, 波大, 但個樣多數勁老土, 成個農村妹咁

不過如果講內心, 港女嬴哂
港女平時雖然拜金, 但到左關鍵時段會企出來抗爭
大陸妹 只係會謀你身家, 抗爭??唔知咩來

懷疑全港最靚仔靚女嗰啲都出晒黎

真 全部都好gfable

心善
人美

今日出嚟嘅都係純正香港血統 唔靚就假

唉 已經被仲條仔中出私有左

圖

冇橪有錯

相由心生

好心酸

仔都好正

個個都靚仔靚女

完全無心情睇女

今日上街嘅全部都係靚女

都好多靚仔一群人去

屌 我都想講
好多都好靚

放過人啦

多謝你讚我

有冇正面

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

多謝

圓柱體?

Sor，無相
但真…好多都貼身瑜珈褲，有d係則面係薄透
又著sport bra，加闊背心

好葡萄個個都拖住仔行

真男人好man！

相由身心

咁啲男仔型唔型先？

我就覺得個個都係型、英、帥、靚、正嘅猛男！

咁...搞你下面得唔得..

今日行個陣 近軒尼斯道附近有個心靈支援站 入面社工好靚女 周圍揮手幫我地打氣

係張床度好碌得

冇仔都自己出！

相由心生啊

呢個post純文字討論就得，唔好貼正面相

我信真係有相由心生

今日出黎D仔都特別靚仔
利申：非gay

相由心生真係無錯
好多女都好撚靚
就算仔都好多靚仔

sor 小學未畢業

係 i love港女

支持港女

真係好多靚女

今日遊行嘅都好多靚仔啊

d legging女正到

坦克車？

屌你 你遊行定睇女啊

相由心生

屌你老母 仲有心情睇女

打晒飛機咁做乜勁我地不嬲中上樣係唔係呀巴絲

今日出黎既個個都係靚仔靚女

無仔個啲女 其實唔會出

要重新定義港女

超錯

香港好多靚女平時都唔覺咁多
個個靚得嚟又有愛心
真係相由心生

推

好多靚女，如果我條女係其中一個就正，個個星期都上街遊行

想搞佢後面

都不失為一個可愛既肥妹仔

講夠 請繼續專心抗爭

下次就會痴
「唔好影我後面」

真係 今日真係好撚多靚女 集中晒香港最正個批

Lm

仔都正
想同前面個哥哥講
督你嗰支唔係水樽嚟㗎

今日都覺得香港男仔好多靚仔！中日韓台新加坡都比唔上
好多都好man 喊口號個陣個認真正義樣j得落

如果唔係正經事要緊 好想搭嗲瘋狂r水吹

利申絲打

連登港女大和解

好撚多靚女
又白滑腳又正

因為ig哦 啲女神 靚女呢次都出埋黎 而佢地本身有仔

港女我愛你

香港人不嬲都好正，不分男女老少

見Ｄ成身熱到出曬油拖住仔，俾我返屋企唔開冷氣就地來，西水＋汗水＋油

Agger，不嬲都覺得行出街望到港女好多都唔差，幾靚
見到靚女嘅比例高過台灣、韓國

跖計果啲今日重係度po緊喜茶探魚果啲on9

相由心生
呢兩個禮出得去遊行嗰d都係好女仔

企係正義嗰邊真係會加好多分

心靚自然人靚

有建制fd，有錢女，但真係唔靚

相由心生

我正係覺得好撚臭 無心情睇女

mk妹仲係到yeah

...你自己食啦
我驚你肚餓

我屌

因為出黎既都係自由閪
唔出黎話唔關佢事果d係豬閪

講喱D好仆街但....好多豐滿大脾

唔你老母啊，大把人係單拖啊

利申有去嘅單身狗

好多腳呀~~

已投訴

腳

我宣佈全部反送中嘅港女都絕對娶得過!

第一個post冇圖但樓豬伯母仲好平安

on9有良心當然靚過人 唔通柒婆, 葉劉咁撚樣咩

唔覺意hi到人地條女 佢條仔得個望字

咪撚精上腦 影乜鳩野相

今日出得黎嘅全部都係靚仔靚女

上面做乜撚嘢
呢個po純文字討論呀

巴打多d出來都會有。
好心會有好報

屌你老母

條條仔都咁正 但無我份

通常E D情況,事但一方/雙方都一定已經結左婚/拍緊拖,分分鐘生埋仔

老母最鐘意睇 拉埋大隊投訴

下次再去

真，仲要個個都馬尾

want to suck their dicks into my mouth

啲男人都好正

人地都叫唔好搞佢後面

不過真係幾靚

多謝關心

我見到有個勁似顏卓靈。

好撚仆街
不過我笑左
sorry

果D 是雙非長大了

好多yoga pant淫能到

真心都好多靚仔
絕對係高汁香港人

係

痴l線

相由心生 今日個個都係靚仔靚女 仲要係後生仔女 屌柒警犬嗰下真係型到

遊行完又要打j

唔好督我後面

蓋清

有時忍唔住望佢地pat pat突晒出黎

完全認同，超多靚女 仲有啲背心熱褲

痴撚線mk妹

我老婆呢啲平時曬三分鐘都屌曬鬼
行多兩步就閪鳩我面嘅死港女
今日竟然主動拉左我由兩點半行到十點先走

咁前面。。。

有d無拖仔架，但又點，都唔敢搭傘

你當我死架～

來自蘋果直播

專登跟住佢地行

認真 今日行轉金鐘 十個有十個都靚仔靚女...
真係相由心生

你老母係咪on9
遲下搞到班女唔出嚟呀

馬尾有buff 呢個真

有靚靚學生妹請我食喉糖

同感

咪放樣啦on9

谷了成個星期，有段時間扯住

肌肉委縮胸？

大家以後唔好咁仇港女啦

港女其實都幾好㗎

好正 鬧警犬果時好charm

今日見到 好多都想

香港不嬲好多靚女
平日返工搭車都見到好多

幾時到我拖一個去遊行

有D著得都幾露下 但覺得場合咁莊嚴又唔想望太多好掙扎

咪推呢的on9 post啦
又無討論價值又令件事cheap曬

catgirl

會唔會有個post係絲打開
點解遊行d仔仔個個都咁正

好多年紀輕輕，估計處

照望

可以搭訕嗎？

個個咁為香港，支持愛護港女

今日行行下feel到背脊有風涼浸浸
原來有個靚女拎住把風扇周圍幫人吹
有個呀叔拎轉面周佢講多謝
條女即刻怕怕羞羞咁點頭笑左笑
隔離條仔好溫柔咁摸左摸條女個頭

個post會唔會係連登唯一一個純文字討論女，但係冇負評概post

我都有見到佢

但仲係有肥婆

我要係咁打自己，令自己唔好分心

mk妹 不了

見到d 妹妹成個小學生咁（都出黎發聲），
有時真係會諗，我咁大個人真系做緊d咩？
思考人生。

我都想講, 但驚比人鬧精蟲上腦

出得黎嘅都靚仔靚女

明曬

你班撚屌講還講呀 又影又post
一陣又俾位人入呀

支持

好感動

香港人辛苦左一日之後 會咁樣互相勉勵

咁多位靚仔靚女 好野

見唔到有咩靚女

好多女化行晒個妝出黎

出得黎都係靚仔靚女, 相由心生

教到就唔洗令香港咁慘啦

全部女都好靚全部仔都好型 係得毅進果班唔知想點 柒下柒下咁仲要出嚟獻世

今日個個都靚！個個都係民主女神！

612嗰陣就想講個個又靚又nice
主動埋嚟關心你 正撚到

連登竟然有一日會讚港女

兩次遊行後斷言：港女世界第一！！！！

真
不論老中青都好靚 , 各有特質
唔少大美人級數
祝各位越黎越靚
唔好post相

心地好有良知咪靚

邊個講 無仔出唔到街 跛撚咗？

毒撚自己行

不孝子冇圖開學人開po？

睇在做大事份上豁免一次啦

點解我見唔到靚女

係咪唯一一個post冇人問拎圖

＋1

條女派西瓜
又甜又多汁

認同 好多靚女 真係相由心生

我出到來都覺得自己好靚仔

冇錯啊 我同佢都有各至嘅生活了 見佢生活過得幾好真心替佢高興

我見到有條仆街廢佬影相放上支那微信，之後我即刻帶返口罩

個個都拖住條仔
而我就要單拖

平日都唔多覺港女正(鬼掩眼）

哩幾日示威遊行先發現全世界最正嘅女都出現晒喺我地身邊，出黎嗰啲港女個個心善貌美又有美腿

P.S. 出黎打完卡即走嗰啲仍係臭雞

主動幫手既港女真係好靚好陽光
今日幫手派花

以後應該唔會再有交流

咁辛苦都肯一齊出黎既都係好好既香港女仔
真係好羨慕

好想識返個肯去遊行既可愛女仔

起碼唔會日日為左唔同政見嘈交

帶咗太陽眼鏡咪見唔L到囉

雖然大事當前唔諗依啲嘢
但係行得耐見到身邊一對對都幾灰

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

好在冇叫條女出黎俾你地視姦

全部都好靚仔靚女

從來沒我份

啱呀
行緊嗰陣冇諗咁多
依家返到屋企覺得好心酸

遊行既全部都係靚女靚仔

連中共用黎搞亂香港血統嘅港男女互屌都破解埋
真係大和解

IG有野打卡又可以反送中

這些機會

咦係你呀水戶洋平
鄺神：「邊個搞你後面啊」

當2百萬人遊行，假設 男：女=1:1，有1百萬係靚女，佔總人口約10%，hk 真係好巴閉

但靚女可遇不可求平時有幾可能夠遠觀佢地，
所以各位一定要出多啲黎反送中遊行，
任何希望(無論政治/愛情)都唔好放過，
千奇唔好熄左自己把火🔥

係, 好多都好靚女, 平時都唔覺香港咁多

相由身心，好多都好靚
同平是係街見果啲真心兩回事

你都好靚仔

香港女仔真係世界第一
肯行出泥，肯幫手物資站
有禮貌有良知

靚女有腳臭係加分

因為過濾晒d支那種

冇出個埋平時翻開支那飲飲食食
化學元素食得多
你明啦

More

今日出嚟嗰啲全部都高質 男女都係

上次69已經想講
個個都白滑有氣質

1個人去

係幾sweet既

利申： 單拖

因為正氣 人都會靚啲

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

咁都唔出嚟, 相由心生個樣都唔方好

一係就係去深圳食化工原料班人型豬,著到微信雞咁撚柒

聽日見！

之前612有個女仔好nice
我手機冇電主動借尿袋比我，我點都認得你條豬仔iphone線
好後悔冇問你攞電話號碼呀

單身狗揮手 今日同另一個a0 女仔fd一齊行

心地靚啲， 人都靚啲嘅!
優良基因

單身狗揮手 今日都係同A0女仔行 不過兄弟黎

我今日都自己一個出去，但有2百萬人部我一齊行

以前去六四果陣，就發現靚女比例什高

支持民主既女仔特別靚

貝多芬姐

行完個人都靚左

巴打+1

啱呀！

好多靚仔自己一個行

終極大和解

you are not alone

有d仔都ok

你唔講都唔知係你兩個

612其實有好多仔都好正 好勇 好man❤️你地好撚型呀

612 真係好多靚仔啊！

真，有個成個仙女咁，仲係咁望住個bb玩，我同我個fd都撞左邪咁

有次個太陽咁岩反射，個bb訓左係呀媽個膊頭，見到有個女仔幫人地個bb遮太陽，好好心地

好多仲一丁友出黎tim

惗起外國條整蠱片用厄運餅乾

個個出黎既巴打個樣都好正氣

啲女令我勃起行足5粒鐘

今日係金鐘等咗好耐地鐵有女仔係我後面係咁幫其他人潑扇 仲有個呀叔係咁拎個風扇仔對住後面啲人吹 多謝你地

其實外表同智商有d關係
今日出來嘅係全港智力最top嗰25%

盲人？

想搵返一個係維園見到嘅絲打 皮膚黑嘅 唔係直髪 覺得你好charm 同埋你雖然唔似香港人但你都出黎抗爭 好欣賞

當自己係狗？

靚仔都有好多
利申非gay

宜家攰到勃唔起

Cat girl

基本遊行見親d女都中上樣
身材更加唔洗講
可能真係內外並重
利申69同今日都有去

隻手臂係後面個男仔幾多倍

伸利潺仔

好可惜，冇乜腳趾睇

利伸:腳膠

靚仔都好多

今日真係對mk妹改觀 今日地鐵逼到撲街 同frd呻左幾句好熱 突然就feel倒後腦有陣風吹黎 原來係後面幾個mm地k既女仔轉個風扇仔過黎。 真係打破我對mk妹既睇法

認真講句 唔認同啲女要 着到 化到去lkf咁
正正常常去已經好好

我今日著拖鞋

好撚多隱藏人物出哂黎

神啊請寬恕我嘅罪過

好多女都白雪雪
Mk妹就不了

Btw見到情侶出黎遊行個感覺真係好正

金鐘仔好正氣

Catgirl真女神 以後唔笑佢

armor thickness

出的黎啲女真係好靚..
全部都係人樣，完全冇黑警果啲甩皮甩骨樣..

我對港女改觀了..
我愛港女..

但這些機會不是我的..

真
我都開始信相由心生呢句

仆街好多背心低胸

我愛你 做我條女啦

真心正

咁我都覺得好多靚仔既

兩公婆去 幾代都係土生土長

派絲帶既女仔

唔怕俾人踩到咩？另外著拖鞋行咁耐隻腳一定好臭

自己出嚟睇啦仆街

無啊 因為前幾日著波鞋反而好熱對鞋又刮腳
個鞋墊又唔舒服
今日著拖鞋好爽
著波鞋先臭

正皮

毒撚自己去 本身仲驚會好異類
原來咁多人自己行

俾我地見到TVB郭子豪舊愛正印女友，真心好索！
好想講就係，人地自己低谷狀態都企出黎撐大家守護香港！個啲TVB藝人真係垃圾！出個post都唔敢 你地有乜資格做一個所謂既公眾人物？傳揚緊啲乜野精神？
仲有呀！TVB新聞提都唔提下，無綫收L皮！廣告商都唔L應該再用TVB！

我鍾意你呢個post，關事得嚟又有得鬆鬆

唔好放鬆

今日去緊途中 聽到個女仔同佢男朋友講：你想行 我咪陪你囉（個樣勁閪條仔好似好慘咁）

已投！堆爆仆街無綫

條仔返屋企就會報仇

特登扶佢地過欄

咪就係搞到我要係咁remind自己而家國難當前，成街靚女都唔可以分心

條女好豬西

係龍和道巴打們都好型 雖然有d食住煙 又mm地k 個嗰下真係好charm好型

全香港最靚最型嗰二百萬零一人都出咗嚟

強烈建議下次全體白衫
你懂的

真係相由心生
見親嘅個個都靚仔靚女

喺外國睇唔到

占占占占

陰影姐

唯唯真英雄

攞正牌做痴漢

依個真，好多低胸 熱褲 正到仆街

有密瓜味

Btw 多謝所以出黎既香港人
以後唔好再分化 港男 港女了

嗯的確係揭露到反政府反對勢力，林鄭咁大個助攻，仲唔先送佢中？

有無望到你都突晒出黎

我都專登請左個年假 為左企出黎同大家一齊加油
有200萬人真係好感動........
我愛香港！！

真 我去果時仲係地鐘站識到一個單獨行既靚女
咁岩我又一個人 最後一齊行
最後無留contact 就走左

仲好pink

曹星如都只係頂到佢一兩拳

跟車

啲仔都全部好靚仔

利申:飛機

痴線 無男朋友都可以出

睇隻手就知佢係勇武義士！！大和解了！

同意

btw, d 囡囡真係好正

催淚彈

都幾難被人督灰

如果佢攞盾上前衝擊，可以撞散幾多隻警犬

美國隊長

衝擊波反彈催淚彈

靚仔都有好多

笑撚到我仆街

屌你樓上班人咪撚再quote catgirl呢隻神獸啦

死肥婆好嘔心呀

同埋我發覺女性個參與比例出奇地高
唔係淨係陪人出同埋打卡
前中後都有好多主動幫手過男仔
就算好多女學生出唔到都會買物資
利申車手

有個戴口罩着sports bra leggins眼大大勁靚

港女多美腿，尤其少少肥美的少女

全部靚仔靚女 純種香港人 心底好 人又靚

相反 睇下班黑警 賊眉賊眼

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

利申無男朋友 自己出

發夢見到有個帶口罩眼大大紮馬尾既女仔，同幾個女仔朋友喺警總門口鬧得超大聲，一個人把聲等於十個人。佢真係好鬼靚女

呢d居心

真係唔少靚女
不過呢個po大家冇圖討論好喇

D LEGGINGS女真係好撚正

有正面圖上面
不過...

見到好多清純乖女

對唔住 我拖住男朋友行令你地失望

琴日望10個有7,8個都著焗閪褲
Btw 好多謝所有人咁熱都行出黎一齊遊行 尤其係一家大

琴日見到隔黎條仔跟住啲鼓個beat
係咁拍條女個波條女幾靚
利申冇圖

照下鏡咪見到囉

又靚又心地好既港女，永遠都不屬於我

見有好多扎住馬尾 塊面有啲汗
面仔熱到紅紅地 好正

尋日喺金鐘等車又焗又熱
都未出發就已經成身大汗
企我右前方有兩個女仔
(其中一個係連登仔唔鍾意嘅紋身女)
一直用風扇仔吹周圍啲人
佢地望到我身水身汗主動問我要唔要拎住吹陣
又怕我尷尬話手攰借你拎住先
上車之前仲細聲講咗句大家加油
我依家真係信相由心生

除左樣外 性格都好正
又冇睇你唔起 3唔識7互相幫忙
d港女見到你都走開幾尺咁
撚會同你曬幾個鐘咩
又話怕晒黑又話怕中暑
靠港女做野真係晒撚氣

紋身其實冇咩野Nba
足球好多都有紋身
冇比賽果陣都係膠人一個
oneal最膠
一上到場就勁到仆街
係d人又柒又要紋身

連登仔一向都話
紋身仔就型，女就扣分
但係尋日我見到真係好靚女
見我毒撚都肯主動借畀我
好感動

唔好post，post左會害人坐監

想奶

代樓下問: 你幾錢q?

做咩偷影我

講還講
唔好放圖啦

對腳白滑到